有無人另一半不斷呷醋不斷嬲不斷loop

每日都係咁，不斷check你審你嬲你
疲勞轟炸，應承過唔再咁又繼續
真係好恐怖

之前果條直頭用gps定位我

係咪你個底花呀

唔同佢出一日街=溝女
打機唔搵佢=唔鐘意佢
出街覆wts=唔在乎佢
冇曬私人時間

比哂pw 轉哂icon 掉鳩哂我ex d 頸巾 禮物
咁都花？

On99既真係
呢種女人真係除左阻住生活，完全無貢獻
番工已經累，每日都比煩惱 ，係每日

個底花咪會囉
個底唔花嘅話，係咪你日日掛住做自己嘢無理佢呀

佢之前d ex止過咁對佢?
定係你俾唔到安全感佢所以咁樣check住你?

試過

分手啦
你名都改到咁

我以前都有裝gps落另一半度不過佢後尾覺得反感
裝嘅原因係想拎安全感啫，佢以前背著我cheat不下十次，仲要次次唔同對象

已分
唔再哂時間拍拖

無安全感至要係咁無理取鬧 等人緊張揾存在感
平日生活已經大把野煩 仲要多個咁既女人煩自己
分手

緊張好啊

安全感係自己比自己
不斷比壓力人，佢會開心咩？佢唔開心仲會想同你一齊？
真係唔明點解d人會拍到一d都唔開心一d都唔sweet

真係好既就女人，唔好既就累人
男人20-30真係好撚大壓力

好撚煩 見到都唔想覆
有無問你點解唔搵佢

點比自己呀 我以前蠢到條仔同女仔單獨飲酒都無所謂，手機個啲咩都唔check，跟著呢，隔咗大半年忍唔住睇佢facebook，發現過去半年佢tinder 係咁約女出街睇戲食飯send淫相呀
我知我後尾成日質疑佢佢都有厭力，但佢錯過就要彌補架喇

如果你話你自身個底唔花，行得正企得正，條女都check著曬，咁係佢太sensitive 喇

叫佢自我增值下啦
咩都驚仲拍拖
個人有自信D唔會有咁多事發生
你要幫佢增加自信!

你比唔到安全感佢囉

或者你地缺乏信任

真係要比條女煩過 然後唔再煩 先會中意人煩

你仔定女

你無安全感係因為你唔肯定自己既價值
照你咁講，花一次就要分手，重新開始好過？

有種人係唔會滿足 唔會變

9成時間都係講緊cheating 臭雞 整容
仲煩撚過連登仔，好後悔比佢睇連登

仔

大家幾多歲

廿中

仲拍到好似17，18咁，日日嘈，真係痴線

可能大家步伐不一致
佢可能想mark定你
女仔係諗得長遠啲

你條女好幼稚下

試下同佢講

:我只係無用你想我向你表達愛既方式去愛你,其實我好愛你

不過佢咁唔理性都唔多有用

辛苦哂巴打

雖然我個ex cheat我cheat到仆街，我都好信我現仼
但我現仼原來又係個player 呃咗我好多次，我原諒咗好多次都仲呃
無安全感係來自於另一半濫用過我嘅信任，你發現自己被人背叛個刻真係好恐怖 我以為我地好似soulmate咁，但原來背後做咁多嘢

如果花過，大家又好愛大家，你又忍到佢不時發癲咪再試下囉，我另一半改咗好多，而家sweet過以前，但信任問題唔係一朝一夕解決到

如果你呢個狀態，淨明你都唔係好中意佢，就放手啦，等雙方都重新出發

哇 大佬 批准佢掉哂我d野 主動轉icon 比哂pw佢
哄完一次又一次 成日都嬲 嬲到我見到佢都驚 驚佢唔知幾時又嬲
好撚恐懼 好撚大壓力 你明唔明？
我都係想生活開開心心 儲老婆本結婚姐

你咁講啫係你花過？
互相都仲好中意嘅溝通下啦
俾佢知你都就黎痴線，同佢講你就撐唔住
唔係咁中意嘅就直接散啦，對雙方都有好戲

好處

大家都有，但我無比壓力佢，過去左就算
溝通過啦 佢照係咁 可以點？（已痴線）

樓主 呢個就係分別
如果我男友咁串我 我都會覺得得閒打情罵俏幸福下...
啫係樓主係中意佢，唔係愛佢

M男 遲早跪地

你試下幫個女仔搬重野，然後又呷醋 串你厹？
你試下無啦啦有日黑哂面無表情，然後問咩事話無事，最後先問我ig做咩睇女仔

真係頂唔住d幼稚小朋友 拍到好似中學拍拖咁

啱啱cheat完重修舊好係會好撚敏感

我覺得分開冷靜下，一黎警告下佢，二黎俾個空間大家諗下係咪真係需要對方先啦

有時會諗 屌 佢遲早又黎料就仆街 好撚驚

大家都cheat過 好難講安全感
唔係你扔晒所有野就等於有安全感
其實好睇你平時係點
既然佢咁無安全感 check得你咁緊
你除左唔玩media全世界得番佢一個之外
只會不斷loop

我就覺得感情呢家嘢，幾多歲都可以唔成熟嘅

同你一樣

不過我又覺得樓豬若果遇到條女係信你唔check你
你又會cheat
根本大家都係狗改不了吃屎
底花唔花係睇你點對過往個段感情
如果而家呢段cheat住而開始既算9數喇
男不忠女不貞

我比到安全感女朋友 但佢話我比唔到心動感覺佢
利申：已變了ex

笑撚左！
心動即係錢呀